為咗保護被捕者，以後見到TVB採訪，大叫「黑油」

咩都唔洗講 唔洗打人
鬧TVB點CCTVB係冇用的
噴完鏡頭即走
唔洗傷害任何人都保護到人

TVB交左片比律政司去鋤728西環手足暴動

仲有其他幾間都有交